---
layout: post
title: Combat de sabre laser
---

Mais comment font-ils ? c'est impressionnant.

[Dailymotion - Partagez Vos Videos - Lightsaber Fight :: Extreme,
 Parody](http://www.dailymotion.com/cluster/creation/video/87544)

J'ai découvert par la même occassion ce site de vidéo très sympathique en général. Mais j'ai un problème... pas de lecteur flash sous gnu/linux PPC. Merci à mon employeur qui ma permis de prendre 5 minutes de mon temps de travail pour voir cette vidéo ;-)

